［潮撚］想著呢個look出去旺角食女有冇得諗？（175，66.6，中上）

小弟打算咁著
眼鏡：金絲眼鏡
衫：lol sona 白色短袖T恤
褸：love live
戒指：右手曉，左手家庭教師
褲：多啦a夢孖煙通
鞋：dr kong+人字拖
背囊：SPI
錶：妖怪手錶
銀包：火影個青蛙銀包

夠唔夠做？
洗唔洗攞幾本漫畫扮文青？

漫畫轉斬魄刀會更佳

thx

洗唔洗再買個獵人証？

頭上戴個木之葉護額效果更佳

笠部vr係個頭到 一路行一路大叫 starburst stream

thx

邊到買

好毒

路飛頂帽

我成日咁做 依加食左都有5-6條女

負評嘅咩心態
唔抵得樓主食曬啲女 ？

單車新人王部BMX

帶多隻大趴

如果可以
帶埋隻伊麗莎白一齊行街就prefect啦
無嘅話，就準備定一對EDO手套，女仔手容易凍

唔識嘢
呢啲係潮look嚟

唔鍾意戴帽

食埋個妹？

個啲應該係平時咁著開
驚我同佢地搶女

買咗炎帝

同居表妹 收兵女朋友都無出聲

唔gel個比達頭都唔敢出街

點樣dr kong+人字拖
一邊一隻？

著成咁，點食到女，一定俾女食

我覺得巴打差梗個妝。應該帶反個輪回眼con, 畫代白d以大蛇丸為樣本咁就好好睇。

背包方面，改用龜仙人會比較好，突出你係文青既重點

杉要換成蠟筆小新短袖杉，先襯到你條孖煙通

如果眼上面有vr 建議化頸妝

路飛草帽呢？

係
頭先打漏咗

好熱，仲有唔鍾意戴帽喇

係都chopper或者艾斯個頂

唔夠m字額
驚比啲死忠屌死我

留個大傑頭+free底底+桐人雙刀插係腰+揹住把洞爺湖 實溝死女

留幾多年.....
同埋要買幾多支嘢執gel....

巴打對文青呢個概念是咪有些少誤會

？

樓主帶定隻爆旋陀螺 隻起秋上黎冇得輸 d女見到都濕撚哂

你就誤會呀死毒撚

無nmd已經收皮

得隻爛咗嘅白虎同隻燒燶嘅朱雀

冇nmd已經唔洗討論落去

阿仙奴波衫

留名等睇有人畫出黎

廢，dr kong係名牌又潮又好著，仲要對腳好

唔好怪啲唔識打扮既毒撚

拖住雲爺爺紙板

有冇效果圖

其實佢都係想留名學嘢啫

遲啲問媽媽攞錢買多對

我想睇效果圖，聽到都好不得了

2017夏季最新潮look

唔紋返雷姆係心口都夠膽話自己潮

水印得唔得？

唔得我寫個G字上心口

等你打齊d裝，課金玩家都食晒d女轉埋場啦

負評係平時著開啲咁嚟食女？

認真，一邊眼帶埋寫輪眼con，一邊用眼罩遮住，男人味同妖魔味出哂黎，女女非你莫屬

乜野金絲眼鏡太平庸，垃圾得制

金絲加con同眼罩呢？

咁識玩，抵你溝死女

爭咁隻愛德華義肢

對鞋轉nmd

用埋懷錶就算

dr kong贏nmd九條街

火影鞋better

Dr kong好著啲

左手加把袖劍，點睇？

加遊戲王個個嘢仲好啵

點少得草帽？

唔戴埋草帽 唔洗旨意溝到女

chopper個頂得唔得？
再唔係艾斯

帶埋支Love Live kb 隨時打Call 玩過手連音樂界的啲女都食埋

再唔係掛塊Love Live掛布係身 右手拎部自由高達 落Lkf走一轉 打柒啲鬼佬

唔錯

full gear

掛嚟賣？
痴撚線一堆咁嘅章掛係身

好多日本仔著成咁去睇演唱會

真心癲

你媾撚曬啦d女

識戴梗係金絲眼鏡轉新八個副

吹啊？

戴兩副得唔得？

化jojo妝

唔識化...

Ok

青蛙銀包邊度有？！

有得諗

動漫節一堆啵
不過唔建議買

上堂用手機？
快啲上堂

sor...

你咪又係咁

唔好踢爆

有上堂㗎我
有打notes

一心二用中

屌你老母等緊巴士忍笑忍到仆街

有時幽默既野..

....

笑咩啊
認真討論點著衫